有樣嘢比買蘋果日報重要好多

就係1月1元旦大遊行

到時維園見

唔好插隊呀

到時見

黃色經濟圈的障礙

啱 2020啦 香港人唔好再遲到 唔好再喺cwb度插隊
上次塞咗個幾鐘

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

到時見 !

維園見 唔好插隊啊 我唔想再係炮台山開始行

推推推

1.1約定你
A1
來同行 看見嗎
大地上 不屈的心
告眾義士 即使險惡
也奮力 來驅走 昏暗
A2
在黎明前 你聽見嗎
是濁霧下 鏗鏘吼聲
告眾弟妹 不屈的你
會照亮明天的 香港
C1
為大義 來一起奮抗戰
讓熱淚 和鮮血 沒白掉
銘記 眾同伴獻身 約誓
C2
願萬代 仍堅守這要塞
讓願望 能歸依這家邦
在 絕地 屹立 共建光輝
將正義 歸萬眾

行動po 推

p牌仔推唔喐

1.1維園見

做乜隔離個散水po就上撚咗熱門

簽完2份德國聯署 完? 仲有1份呀!
得6xxx/50000

仲有呢份德國聯署完全冇人簽呀！今日deadline!!!!! 上次簽過，今次登入就簽到！